唉屌你老母死黑警又殺人！！！

一名明尼蘇達州白人警察在周日下午執法時開槍打死手無寸鐵的20歲非裔男性丹特·萊特（Daunte Wright）。案發時丹特·萊特在布魯克林中心市附近被警察以交通違規為由截停。

到底殺左幾多人。。。

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你又撐黑警 你死全家

你點知的

手足

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你點知的
(狗隻#261505)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你又撐黑警
請問老鳳（#48234）你屙尿果時起左腳定起右腳？

白人警察點黑警呀

Dirty Cops/Corrupted Cops

所以緬甸軍警都好仁慈？

關緬甸乜撚嘢事呀
而家我講緊緬甸咩屌你老母

咁呢個非裔美國人有槍？
你弱智？拎張唔關事既圖出黎托柒

波台狗 你啱係我錯

你身處波台 咁你都係波台狗

呢個真

之前見到佢撐黑警 仲以為睇錯 原來係真

我日日鬧黑警 比班五毛狙擊